單戀真係慘過死

雖然一早就知道佢唔會鐘意我
但睇住佢拖另一個人隻手個時都忍唔住心痛 真係好撚痛
我都想知自己幾時可能識放手

同感
我選擇左等，想忘記佢但又做唔到

等

我明白

人生都係無奈